科興 ：以錢大媽為宗旨, 不賣隔夜疫苗

附近永遠有間馬公子愛家
係咪同一個金主

睇見個名都想嘔

錢大媽係幾好味

不過係接受唔到大陸商品feel

錢大媽係嘜9

馬公子愛家 係賣乜嘢？

2019前你估下多唔多香港人食大陸野？